澳洲悉尼連儂牆

Location: 80 Druitt St, Sydney NSW 2000
Hong Kong House
Sydney CBD 喺QVB隔離過一條馬路就係！
有冇巴絲可以嚟支持下

差你一個！！！！！！！

今晚黎!

我都準備去各大學貼